[拋磚引玉] 聽過最sweet 嘅歌係？

我先

ANGO, YPU Z, YPU ROSE - Say Yes REMIX

呢首真係近年嚟嘅mk歌
樓豬係mk jai
聽返原版韓文好好聽

仲有無呀

國語

廣東話

ENG

我見啲大陸人好中意呢首歌

重甜